夾公仔機混雜「飛機杯」作招徠 警搜葵荃三店檢貨拘三人

警方發現有部分夾公仔機內混雜成人用品「飛機杯」作招徠，涉嫌違反《淫褻及不雅物品管制條例》，於是採取行動，今日（26日）下午搜查葵涌及荃灣三間夾公仔機店舖，以涉嫌「展示不雅事物」，拘捕3名男子，檢獲150個成人用品。

葵青警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，今天（26日）下午突擊搜查葵富路及青山公路—荃灣段2個商場內共3間店鋪，並拘捕3名年齡介乎22至31歲本地男子，涉嫌「展示不雅事物」。人員在店內的「夾公仔機」中檢獲約150個成人用品，相關物品未有依照法例展示警告標語。有關物品總值約7萬元，所有被捕人士現正被扣留調查。

根據香港法例《淫褻及不雅物品管制條例》，任何人展示不雅事物，不論是否知道該物品是不雅物品，均屬違法。首次定罪，最高可被罰款40萬元及監禁12個月；第二次或其後定罪，最高可被罰款80萬元及監禁12個月。

有規管但又可以隨便賣廣告又係咩玩法

花樽黎

黑警死全家